見到成班fd去ocamp好似好開心 個心有D唔舒服

只怪自己年少不努力
報左asso一心想上返ugc
但係見到成班fd而家個個就有U讀有ocamp玩
真係好羨慕

有冇過來人分享下點安慰自己

Ocamp好多時大家都係扮enjoy
多過真係覺得好好玩

Asso唔係都有ocamp咩？
玩住先囉

唔係掛，難得有機會識到咁多fds，又有人plan哂野玩，好enjoy wor

幾日裡面一定有啲好玩嘅活動
同樣都有又悶又19嘅活動
大家只係po啲好玩嘅精彩時刻出嚟啫
唔通大汗揼細汗 成組人頹住玩city tracing又同你講咩
係咪Friend呢家嘢要等開學睇下有無潛水先知啦
所以唔洗太羨慕
Ocamp真係未必好似表面睇落咁開心

city hunt 其實幾刺激，不過如果太chur對女仔黎講幾辛苦，

去o camp最少有機會識，至於keep唔keep 度就睇情況啦